(window.webpackJsonp_N_E=window.webpackJsonp_N_E||[]).push([[3],{RBIR:function(e){e.exports=JSON.parse('[{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":1,"question":"Qual o nome da primeira armadura do Homem de Ferro?","amount":10,"answer":"Mark-1","alternative1":"Marq-1","alternative2":"Machine-1","alternative3":"Armor-1"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":2,"question":"Qual o nome da armadura que o Homem de Ferro usuou no filme Vingadores: Ultimato?","amount":20,"answer":"Mark-85","alternative1":"Marq-7","alternative2":"Machine-89","alternative3":"Armor-100"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":3,"question":"Qual foi a tecnologia usada na armadura do filme Vingadores: Ultimato?","amount":20,"answer":"Nanotecnologia","alternative1":"Tecnologia Qu\xe2ntica","alternative2":"Microtecnologia","alternative3":"Manotecnologia"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":4,"question":"Em qual ano foi inventado o Capit\xe3o Am\xe9rica?","amount":20,"answer":"1940","alternative1":"1941","alternative2":"1943","alternative3":"1945"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":5,"question":"Qual \xe9 o nome do computador pessoal de Tony Stark?","amount":20,"answer":"Jarvis","alternative1":"Jarbas","alternative2":"Charlie","alternative3":"James"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":6,"question":"Por que Tony Stark fez a armadura em seu cativeiro no Afeganist\xe3o?","amount":20,"answer":"Para fugir","alternative1":"Para ajudar a destruir a Am\xe9rica","alternative2":"Para matar o Hulk","alternative3":"Para dominar o mundo"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":7,"question":"Qual \xe9 o nome do inventor que salvou a vida de Tony Stark no cativeiro?","amount":20,"answer":"Dr. Yinsen","alternative1":"Dr. Green","alternative2":"Dr. Stone","alternative3":"Dr. Charlie"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":8,"question":"J\xe1 recuperado, Tony Stark cria uma esp\xe9cie de luz que \xe9 colocada em seu peito. O que seria isso?","amount":20,"answer":"Reator Ark","alternative1":"Reator de poder","alternative2":"Reator de led","alternative3":"Eletro\xedm\xe3"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":9,"question":"Quem criou o monge de ferro?","amount":20,"answer":"Obadiah Stone","alternative1":"Tony Stark","alternative2":"Pepper Potts","alternative3":"James Rhodes"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":10,"question":"Quem \xe9 o melhor amigo de Tony Stark no filme Homem de Ferro?","amount":20,"answer":"James Rhodes","alternative1":"Nick Fury","alternative2":"Obadiah Stone","alternative3":"Dr. Green"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":11,"question":"Qual \xe9 o nome da cidade onde estava o m\xedssil Jeric\xf3 que foi roubado de Tony Stark?","amount":20,"answer":"Gulmira","alternative1":"Malibu","alternative2":"Cabul","alternative3":"Paghman"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":12,"question":"De que \xe9 feita a armadura 3?","amount":20,"answer":"Liga de tit\xe2nio e ouro","alternative1":"A\xe7o e ouro","alternative2":"Liga de tit\xe2nio e a\xe7o","alternative3":"Liga de ouro e tit\xe2nio"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":13,"question":"Que banda de rock canta a musica tema \'Iron man\'?","amount":20,"answer":"Black Sabbath","alternative1":"AC/DC","alternative2":"Iron Maiden","alternative3":"Guns\'n Roses"},{"heroe":"homem-de-ferro","idQuestion":14,"question":"Quem dirigiu o filme Homem de Ferro?","amount":20,"answer":"Jon Favreau","alternative1":"Steven Spielberg","alternative2":"James Cameron","alternative3":"Stan Lee"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":15,"question":"Complete: Interpretado por Anthony Mackie, ___ tamb\xe9m conhecido como \'Falc\xe3o\', \xe9 um dos her\xf3is que aparecem em Capit\xe3o America 2.","amount":20,"answer":"Samuel Thomas Wilson","alternative1":"Leonard Thomas Wilson","alternative2":"Luke Evans Wilson","alternative3":"Chuck Wilson"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":16,"question":"No inicio do segundo filme um transporte da S.H.I.E.L.D \xe9 sequestrado por terroristas. Qual era esse transporte?","amount":20,"answer":"Um Navio","alternative1":"Um Submarino","alternative2":"Um Carro","alternative3":"Um Avi\xe3o"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":17,"question":"Logo no inicio do segundo filme ap\xf3s a primeira miss\xe3o, Steve Rogers fica irritado com Nicky Fury, pois ele:","amount":20,"answer":"N\xe3o lhe contou que tinha dado uma miss\xe3o diferente para Natasha Romanoff.","alternative1":"Tinha matado Inocentes","alternative2":"Descobre que Fury estava armando planos para matar Tony Stark","alternative3":"Estava escondendo secretamente o cetro de Loki"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":18,"question":"Quem era o verdadeiro vil\xe3o da hist\xf3ria, no segundo filme?","amount":20,"answer":"Alexander Pierce","alternative1":"Soldado Invernal","alternative2":"Armim Zola","alternative3":"Nicky Fury"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":19,"question":"Complete: Ap\xf3s o t\xe9rmino da Segunda Guerra Mundial, ___ atrav\xe9s da Opera\xe7\xe3o Paperclip, foi recrutado para trabalhar para a S.H.I.E.L.D.","amount":20,"answer":"Armim Zola","alternative1":"Soldado Invernal","alternative2":"Alexander Pierce","alternative3":"Nicky Fury"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":21,"question":"Qual dos personagens abaixo n\xe3o foi um dos fundadores da S.H.I.E.L.D.?","amount":20,"answer":"Steve Rogers","alternative1":"Peggy Carter","alternative2":"Howard Stark","alternative3":"Chester Phillips"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":22,"question":"Qual agente da S.H.I.E.L.D. n\xe3o aparece no segundo filme?","amount":20,"answer":"Clint Barton","alternative1":"Natasha Romanoff","alternative2":"Maria Hill","alternative3":"Sharon Carter"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":23,"question":"Quem foi o respons\xe1vel pela cria\xe7\xe3o do Soldado Invernal?","amount":20,"answer":"Armim Zola","alternative1":"Nicky Fury","alternative2":"Alexander Pierce","alternative3":"Johann Schmidt"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":24,"question":"O que acontece com a S.H.I.E.L.D. ao final do segundo filme?","amount":20,"answer":"Encerra suas atividades","alternative1":"Fica mais poderosa","alternative2":"Passa a ser comandada por Tony Stark","alternative3":"\xc9 dominada por Ultron"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":25,"question":"O que era o projeto \'Insight\'?","amount":20,"answer":"Colocar porta-avi\xf5es carregados de armamentos apontados para poss\xedveis alvos, antes que eles apresentem qualquer amea\xe7a","alternative1":"Colocar bombas em Pa\xedses considerados perigosos","alternative2":"Rastrear e eliminar os homens mais inteligentes do mundo","alternative3":"Visava criar um ex\xe9rcito de Soldados Invernais "},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":26,"question":"Apesar de ter sido dado como morto em 1972, Armim Zola continuou vivo, pois:","amount":20,"answer":"Transferiu sua consci\xeancia para computadores","alternative1":"Conseguiu criar um soro que prolonga a vida","alternative2":"Conseguiu viajar no tempo","alternative3":"Criou um androide id\xeantico a ele"},{"heroe":"capitao-america","idQuestion":27,"question":"Logo no inicio do segundo filme, Steve se reencontra com uma antiga paix\xe3o. Quem era ela ?","amount":20,"answer":"Peggy Carter","alternative1":"Uma enfermeira","alternative2":"Natasha Romanoff","alternative3":"Maria Hill"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":28,"question":"Qual o nome da atriz que interpreta a personagem nos filmes do Universo Marvel","amount":20,"answer":"Scarlett Johansson","alternative1":"Margot Robbie","alternative2":"Emily Blunt","alternative3":"Cameron Diaz"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":29,"question":"Marque a alternativa em que se encontram os melhores amigos da Natasha nos filmes","amount":20,"answer":"Clint Barton e Steve Rogers","alternative1":"Pepper e Wanda Maximoff","alternative2":"Tony Stark e Buck Barnes","alternative3":"Yelena Belova e T\'challa"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":30,"question":"Em quantos os filmes a personagem apareceu somando at\xe9 2019?","amount":20,"answer":"7","alternative1":"6","alternative2":"8","alternative3":"5"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":31,"question":"Por qual apelido os mais \xedntimos da Natasha a chamavam nos quadrinhos?","amount":20,"answer":"Tasha","alternative1":"Manoff","alternative2":"Alianov","alternative3":"Nats"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":31,"question":"Com qual vestimenta Natasha fez sua primeira apari\xe7\xe3o nos quadrinhos?","amount":20,"answer":"Vestido","alternative1":"Uma blusa amarrada, uma bota e o cabelo solto de prancha","alternative2":"Jaqueta, com cla\xe7a jeans e bota de couro","alternative3":"Macac\xe3o"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":32,"question":"Qual a cor da roupa que ela usou na primeira apari\xe7\xe3o dela nos quadrinhos","amount":20,"answer":"Roxo","alternative1":"Preto","alternative2":"Amarelo","alternative3":"Vermelho"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":33,"question":"Qual o ano de lan\xe7amento da primeira apari\xe7\xe3o da Natasha nos quadrinhos?","amount":20,"answer":"1964","alternative1":"1951","alternative2":"1958","alternative3":"1970"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":34,"question":"Qual o nome da s\xe9rie de quadrinhos da primeira apari\xe7\xe3o da Natasha? E quem era o personagem-t\xedtulo da hist\xf3ria?","amount":20,"answer":"Tales of Suspense - Homem de Ferro","alternative1":"Tales of Suspense - Capit\xe3o Am\xe9rica","alternative2":"Marvel Team Up - Quarteto Fant\xe1stico","alternative3":"Amazing Fantasy - Homem-Aranha"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":35,"question":"Quem \xe9 o principal rival da Natasha nos quadrinhos?","amount":20,"answer":"Yelena Belova","alternative1":"D\xednamo Vermelhho","alternative2":"Soldado Invernal","alternative3":"V\xedbora"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":36,"question":"\'Nada dura para sempre\' \xe9 uma frase que a Natasha disse em qual filme?","amount":20,"answer":"Vingadores 2: Era de Ultron","alternative1":"Capit\xe3o Am\xe9rica 3: Guerra Civil","alternative2":"Os Vingadores","alternative3":"Vingadores 4: Ultimato"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":37,"question":"Qual o nome da Viuva Negra?","amount":20,"answer":"Natasha Romanoff","alternative1":"Natalia Romanoff","alternative2":"Natalia Romanove","alternative3":"Natasha Alianova Romanove"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":38,"question":"Qual foi o primeiro filme que ela apareceu?","amount":20,"answer":"Homem de ferro 2","alternative1":"Vingadores","alternative2":"Vingadores: Era de Ultron","alternative3":"Capit\xe3o Am\xe9rica: Soldado Invernal"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":39,"question":"Onde ela foi treinada?","amount":25,"answer":"KGB","alternative1":"FBI","alternative2":"SHIELD","alternative3":"CIA"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":40,"question":"Ela \xe9?","amount":20,"answer":"Russa","alternative1":"Canadense","alternative2":"Japonesa","alternative3":"Americana"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":41,"question":"Com quem ela teve um romance nos filmes?","amount":20,"answer":"Bruce Banner","alternative1":"Tony Stark","alternative2":"Steve Rogers","alternative3":"Clint Barton"},{"heroe":"viuva-negra","idQuestion":41,"question":"Ela fica loira em qual filme?","amount":20,"answer":"Guerra Infinita","alternative1":"Ultimato","alternative2":"Era de Ultron","alternative3":"Homem de ferro 2"},{"heroe":"thor","idQuestion":42,"question":"Qual o ano que Thor: Ragnarok foi lan\xe7ado?","amount":20,"answer":"2017","alternative1":"2018","alternative2":"2019","alternative3":"2016"},{"heroe":"thor","idQuestion":43,"question":"O que Surtur queria fazer com Asgard?","amount":20,"answer":"Destruir e cumprir a profecia do Ragnarok","alternative1":"Ser rei de Asgard","alternative2":"Quimar tudo","alternative3":"Plantar \xe1rvores e fazer o Ragnarok"},{"heroe":"thor","idQuestion":44,"question":"Quem cortou o cabelo do Thor?","amount":20,"answer":"Um velhinho interpretado por Stan Lee","alternative1":"Bruce Banner","alternative2":"Loki","alternative3":"Ele mesmo"},{"heroe":"thor","idQuestion":45,"question":"Em qual filme o Thor cortou o cabelo?","amount":20,"answer":"Thor: Ragnarok","alternative1":"Vingadores: Ultimato","alternative2":"Guardi\xf5es da Gal\xe1xia vol 2","alternative3":"Vingadores: Guerra Infinita"},{"heroe":"thor","idQuestion":46,"question":"Em qual filme o Thor cortou o cabelo?","amount":20,"answer":"Thor: Ragnarok","alternative1":"Vingadores: Ultimato","alternative2":"Guardi\xf5es da Gal\xe1xia vol 2","alternative3":"Vingadores: Guerra Infinita"},{"heroe":"thor","idQuestion":47,"question":"De onde vinha o poder de Hela?","amount":20,"answer":"De Asgard","alternative1":"Da Terra","alternative2":"De Wakanda","alternative3":"De Odin"},{"heroe":"hulk","idQuestion":48,"question":"O que fez o Hulk voltar a ser Bruce Banner no filme Thor: Ragnarok?","amount":20,"answer":"Viu uma mensagem da Viuva Negra","alternative1":"A Viuva Negra acalmou ele","alternative2":"Thor acalmou ele","alternative3":"Ele tomou um calmante"},{"heroe":"loki","idQuestion":49,"question":"O que Loki falou quando chegou em Asgard na luta final de Thor: Ragnarok?","amount":30,"answer":"O seu salvador est\xe1 aqui","alternative1":"Eu cheguei","alternative2":"O seu destruidor chegou","alternative3":"O melhor de todos est\xe1 aqui"},{"heroe":"thor","idQuestion":50,"question":"Onde, na Terra, Odin morreu?","amount":30,"answer":"Na Noruega","alternative1":"Nos Estados Unidos","alternative2":"Na Inglaterra","alternative3":"Na China"},{"heroe":"thor","idQuestion":51,"question":"Qual a senha para o Thor acessar o Queen Jet?","amount":30,"answer":"Vingador mais forte","alternative1":"Asgard","alternative2":"deus do trov\xe3o","alternative3":"Thor, filho de Odin"},{"heroe":"thor","idQuestion":52,"question":"Qual o nome do martelo que Thor usou em Vingadores: Guerra Infinita?","amount":20,"answer":"Rompe Tormentas","alternative1":"Gelido Lamento","alternative2":"Grito do Trov\xe3o","alternative3":"F\xfaria de Asgard"},{"heroe":"thor","idQuestion":53,"question":"Qual jogo Thor est\xe1 jogando em Vingadores: Ultimato?","amount":30,"answer":"Fortnite","alternative1":"God of War","alternative2":"God of War: Ragnarok","alternative3":"Lego: Vingadores"},{"heroe":"thor","idQuestion":54,"question":"Quem foi o diretor do filme Thor: Ragnarok?","amount":30,"answer":"Taika Waititi","alternative1":"James Gun","alternative2":"Zack Snyder","alternative3":"Anthhony Russo"},{"heroe":"thor","idQuestion":55,"question":"Qual o nome da irm\xe3 de Thor?","amount":20,"answer":"Hela","alternative1":"Ela","alternative2":"Ella","alternative3":"Hella"},{"heroe":"hulk","idQuestion":56,"question":"Qual \xe9 o seu verdadeiro nome?","amount":20,"answer":"Bruce Banner","alternative1":"Tony Stark","alternative2":"Bruce Wayne","alternative3":"David Bruce"},{"heroe":"hulk","idQuestion":56,"question":"Qual \xe9 o seu verdadeiro nome?","amount":20,"answer":"Bruce Banner","alternative1":"Tony Stark","alternative2":"Bruce Wayne","alternative3":"David Bruce"},{"heroe":"hulk","idQuestion":57,"question":"Qual radia\xe7\xe3o causou sua transforma\xe7\xe3o?","amount":20,"answer":"Gama","alternative1":"Beta","alternative2":"Alfa","alternative3":"Omega"},{"heroe":"hulk","idQuestion":58,"question":"Qual o nome do seu pai?","amount":30,"answer":"Brian Banner","alternative1":"Robert Banner","alternative2":"Robert David Bruce Banner","alternative3":"Howard Banner"},{"heroe":"hulk","idQuestion":59,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', qual \xe9 o nickname da pessoa que entra em contato com ele para tentar curar o Hulk?","amount":30,"answer":"Sr. Azul","alternative1":"Sr. Verde","alternative2":"Sr. Amarelo","alternative3":"Sr. Vermelho"},{"heroe":"hulk","idQuestion":60,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', qual \xe9 o nickname que Banner usava na internet?","amount":30,"answer":"Sr. Verde","alternative1":"Sr. Azul","alternative2":"Sr. Amarelo","alternative3":"Sr. Vermelho"},{"heroe":"hulk","idQuestion":61,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', onde Bruce estava escondido?","amount":20,"answer":"Brasil","alternative1":"Espanha","alternative2":"Argentina","alternative3":"Chile"},{"heroe":"hulk","idQuestion":62,"question":"Bruce virava o monstro quando?","amount":20,"answer":"Ficava com raiva","alternative1":"Ficava triste","alternative2":"Ficava machucado","alternative3":"Ficava orgulhoso"},{"heroe":"hulk","idQuestion":63,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', quem era o melhor soldado \'segundo o general\'?","amount":20,"answer":"Blonsky","alternative1":"Stanley","alternative2":"Betty","alternative3":"Buck Barnes"},{"heroe":"hulk","idQuestion":64,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', qual o nome da pessoa que acolhe Bruce quando ele esta fugindo do ex\xe9rcito?","amount":20,"answer":"Stanley","alternative1":"Betty","alternative2":"Blonsky","alternative3":"A m\xe3e de Bruce"},{"heroe":"hulk","idQuestion":65,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', o que o general faz com o Blonsky?","amount":20,"answer":"D\xe1 um soro","alternative1":"Treina ele","alternative2":"D\xe1 uma armadura","alternative3":"Ensina ele a matar o Hulk"},{"heroe":"hulk","idQuestion":66,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', quem \xe9 o pai de Betty?","amount":20,"answer":"General","alternative1":"Bruce","alternative2":"Sr. Verde","alternative3":"Blonsky"},{"heroe":"hulk","idQuestion":67,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', o que aconteceu com Blonsky?","amount":20,"answer":"Mandou o Sr. Azul transformar ele em um monstro","alternative1":"Foi morto por um monstro","alternative2":"Caiu de um helic\xf3ptero e morreu","alternative3":"Foi morto em um acidente de carro"},{"heroe":"hulk","idQuestion":67,"question":"No filme \'O incr\xedvel Hulk\', na luta final o que Bruce fez para se transformar no Hulk?","amount":20,"answer":"Pulou de um helic\xf3ptero","alternative1":"Tomou um tiro do general","alternative2":"Ele mesmo deu um tiro na cabe\xe7a","alternative3":"Foi atropelado por uma moto"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":68,"question":"Qual \xe9 o nome verdadeiro do Gavi\xe3o Arqueiro?","amount":20,"answer":"Clint Barton","alternative1":"Buck Barnes","alternative2":"Samuel Wilson","alternative3":"Oliver Clint"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":69,"question":"Qual foi o motivo que levou o Gavi\xe3o Arqeuiro a se tornar o Ronin?","amount":20,"answer":"Perdeu a fam\xedlia","alternative1":"Perdeu a Wanda","alternative2":"Perdeu o arco","alternative3":"N\xe3o ter lutado contra o Thanos"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":70,"question":"Qual foi a pessoa que esteve com ele em Budapeste?","amount":20,"answer":"Natasha Romanoff","alternative1":"Wanda Maximoff","alternative2":"Steve Rogers","alternative3":"Thanos"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":71,"question":"De qual lado o Gavi\xe3o Arqueiro ficou no filme Capit\xe3o Am\xe9rica: Guerra Civil?","amount":20,"answer":"Do lado do Capit\xe3o Am\xe9rica","alternative1":"Do lado do Homem de Ferro","alternative2":"Do lado do General Ross","alternative3":"Do lado do Bar\xe3o Zemo"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":72,"question":"Quantos filhos o Gavi\xe3o Arqueiro tem?","amount":20,"answer":"3","alternative1":"1","alternative2":"2","alternative3":"4"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":73,"question":"Durante o filme Vingadores: Guerra Infinita, onde estava o Gavi\xe3o Arqueiro?","amount":20,"answer":"Estava com a fam\xedlia","alternative1":"Estava morto","alternative2":"Estava preso","alternative3":"Estava congelado"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":74,"question":"Em Vingadores: Era de Ultron, o Gavi\xe3o Arqueiro quebra uma plataforma de vidro e derruba o Pietro, o que ele usou para quebrar a plataforma?","amount":30,"answer":"Deu um tiro na plataforma","alternative1":"Deu uma flechada na plataforma","alternative2":"Deu um chute na plataforma","alternative3":"Deu uma cabe\xe7ada na plataforma"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":75,"question":"Em qual ano o personagem foi criado nos quadrinhos?","amount":30,"answer":"1964","alternative1":"1945","alternative2":"1966","alternative3":"1970"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":76,"question":"Em qual quadrinho o Gavi\xe3o Arqueiro fez sua primeira apari\xe7\xe3o?","amount":30,"answer":"Tales of Suspense","alternative1":"X-men","alternative2":"SHIELD","alternative3":"Vingadores"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":77,"question":"Em qual quadrinho o Gavi\xe3o Arqueiro fez sua primeira apari\xe7\xe3o?","amount":30,"answer":"Tales of Suspense","alternative1":"X-men","alternative2":"SHIELD","alternative3":"Vingadores"},{"heroe":"gaviao-arqueiro","idQuestion":78,"question":"Qual personagem foi criado no mesmo ano que o Gavi\xe3o Arqueiro nos quadrinhos?","amount":30,"answer":"Viuva Negra","alternative1":"Homem de Ferro","alternative2":"Capit\xe3 Marvel","alternative3":"Capit\xe3o Am\xe9rica"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":79,"question":"Como Nick Fury perdeu o olho?","amount":30,"answer":"Um flerken arranhou ele","alternative1":"Tentou desviar de um tiro e pegou no olho","alternative2":"Lutando contra o Wolverine","alternative3":"Um gato arranhou ele"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":80,"question":"Em qual filme Nick Fury perdeu o olho?","amount":20,"answer":"Capit\xe3 Marvel","alternative1":"Vingadores","alternative2":"Homem de ferro 2","alternative3":"Capit\xe3o Am\xe9rica: Soldado Invernal"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":81,"question":"Qual das frases Nick Fury disse?","amount":20,"answer":"Da ultima vez que confiei em algu\xe9m perdi um olho","alternative1":"N\xe3o confie no Steve","alternative2":"Thor \xe9 o vingador mais forte","alternative3":"Esse Hulk n\xe3o me impressiona"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":82,"question":"Qual das frases Nick Fury disse?","amount":30,"answer":"Torcemos pelo melhor, mas temos que lidar com o que recebemos","alternative1":"N\xe3o confie na Romanoff","alternative2":"Stark seu pai sempre odiou voc\xea","alternative3":"V\xea se morre dessa vez Loki!"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":83,"question":"Qual das frases Nick Fury disse?","amount":30,"answer":"N\xf3s achamos ela, e nem estavamos procurando","alternative1":"Est\xe1 claro, que o Banner n\xe3o sabe o que diz","alternative2":"Encomenda para Tony Esterco","alternative3":"V\xea se morre dessa vez Thanos!"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":84,"question":"Qual das frases Nick Fury disse?","amount":30,"answer":"Cad\xea o meu sapato?","alternative1":"Voc\xea n\xe3o merece isso Thor","alternative2":"O que eu tenho que fazer para acreditarem em mim?","alternative3":"V\xea se morre dessa vez Ultron!"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":85,"question":"Quem interpreta Nick Fury?","amount":20,"answer":"Samuel L. Jackson","alternative1":"Chadwick Boseman","alternative2":"Michael B. Jordan","alternative3":"Bobby Jenkins"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":86,"question":"Qual o primeiro alien que Nick Fury encontrou?","amount":20,"answer":"Skrull","alternative1":"Kree","alternative2":"Flerken","alternative3":"Titan"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":87,"question":"Qual o nome completo de Nick Fury?","amount":20,"answer":"Nicholas Joseph Fury","alternative1":"Nicholas Barbano Fury","alternative2":"Nicholas Thompson Fury","alternative3":"Nick Thompson Fury"},{"heroe":"nick-fury","idQuestion":88,"question":"Em qual filme Nick Fury morreu?","amount":20,"answer":"Pelo que eu sei nenhum","alternative1":"Capit\xe3o Am\xe9rica: Soldado Invernal","alternative2":"Vingadores: Guerra Infinita","alternative3":"Vingadores 4: Ultimato"},{"heroe":"loki","idQuestion":89,"question":"Em qual filme Loki morreu?","amount":20,"answer":"Vingadores: Ultimato e Thor 2","alternative1":"Thor: Ragnarok e Vingadores: Ultimato","alternative2":"Vingadores: Guerra Infinita e Thor 2","alternative3":"Em todos os filmes poss\xedveis"},{"heroe":"loki","idQuestion":90,"question":"Qual \xe9 o poder de Loki?","amount":20,"answer":"Assumir qualquer forma","alternative1":"Corronper pessoas","alternative2":"Controlar pessoas","alternative3":"Mover objetos"},{"heroe":"loki","idQuestion":91,"question":"No primeiro filme dos Vingadores, Loki trabalha para quem?","amount":20,"answer":"Thanos","alternative1":"Colecionador","alternative2":"Dr. Estranho","alternative3":"Odin"},{"heroe":"loki","idQuestion":92,"question":"Qual foi o personagem que chamou Loki de deus fraco?","amount":20,"answer":"Hulk","alternative1":"Thanos","alternative2":"Dr. Estranho","alternative3":"Thor"},{"heroe":"loki","idQuestion":93,"question":"Qual foi a frase que Thanos disse depois de matar Loki?","amount":20,"answer":"Dessa vez sem ressurrei\xe7\xf5es","alternative1":"V\xea se morre de uma vez Loki!","alternative2":"Esse j\xe1 vai tarde","alternative3":"Um morto n\xe3o morre duas vezes"},{"heroe":"loki","idQuestion":94,"question":"Qual o nome do pai de Loki?","amount":30,"answer":"Laufey","alternative1":"Farbauti","alternative2":"Farbaut","alternative3":"Odin"},{"heroe":"loki","idQuestion":95,"question":"Qual foi o ano da primeira apari\xe7\xe3o de Loki nos quadrinhos?","amount":30,"answer":"1949","alternative1":"1962","alternative2":"1964","alternative3":"1945"},{"heroe":"loki","idQuestion":96,"question":"Na sua primeira apari\xe7\xe3o nos quadrinhos qual era a cor do cabelo de Loki?","amount":30,"answer":"Ruivo","alternative1":"Preto","alternative2":"Loiro","alternative3":"Verde"},{"heroe":"loki","idQuestion":97,"question":"Loki \xe9 interpretado por?","amount":30,"answer":"Tom Hiddleston","alternative1":"Josh Hartnett","alternative2":"Jim Carrey","alternative3":"Freddie Highmore"}]')},w1Jn:function(e,a,o){"use strict";o.d(a,"a",(function(){return i})),o.d(a,"b",(function(){return u}));var r=o("nKUr"),t=o("q1tI"),n=o("RBIR"),i=Object(t.createContext)({});function u(e){var a=e.children,o=Object(t.useState)(1),u=o[0],s=o[1],l=Object(t.useState)(null),m=l[0],d=l[1],v=Object(t.useState)(!1),c=v[0],h=v[1],q=Object(t.useState)(0),f=q[0],p=q[1],Q=Object(t.useState)(""),g=Q[0],k=Q[1],w=Object(t.useState)(0),S=w[0],y=w[1],N=Object(t.useState)("Inicial"),T=N[0],A=N[1],B=Math.pow(4*(u+1),2);function C(){!0===c?h(!1):(h(!0),A("Initial"))}function E(){s(u+1)}return Object(r.jsx)(i.Provider,{value:{level:u,levelUp:E,activeQuestion:m,startNewQuestion:function(e){d(function(e){for(var a,o,r=e.length;0!==r;)o=Math.floor(Math.random()*r),a=e[r-=1],e[r]=e[o],e[o]=a;return e}(n.filter((function(a){return a.heroe===e})))[0]),p(Math.floor(4*Math.random()+1))},resetCorrection:function(){A("Inicial")},isActive:c,start:C,corrigir:function(){var e=S;if(g===m.answer){console.log(g);var a=m.amount;(e=S+a)>=B&&(e-=B,E()),A("Certo"),C()}else A("Errado"),C();y(e)},corrigirTreino:function(){g===m.answer?(console.log(g),A("Certo"),C()):(A("Errado"),C())},setAlternative:k,experienceToNextLevel:B,currentExperience:S,activeCorrection:T,muda:function(e){k(e),console.log(e)},option:f},children:a})}}}]);